最新職業誕生 - 【口罩師】！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有廚師幫大家炒菜

當然唔少得有【口罩師】出黎炒口罩！

有危難就出黎發財

最好笑仲有d岩岩買到口罩既港女攞住盒口罩周圍揚，驚死人唔知佢岩岩排隊成功買到口罩

[狼人] 武漢肺炎大逃殺